

let preguntas = [ 
	{
		num: 1,
		pregunta:"¿Qué personaje no aparece en el intro de la serie?",
		respuesta:"Viejo McGucket",
		opciones:[ 
			"Viejo McGucket",
			"Gideon",
			"Bill Cipher"
		]
	},
	{
		num: 2,
		pregunta:"¿¿Cuál es la primera criatura paranormal de Gravity Falls que vemos en la serie??",
		respuesta:"Los gnomos",
		opciones:[ 
			"El monstruo del lago",
			"Los gnomos",
			"Los zombies "
		]
	},
	{
		num: 2,
		pregunta:"¿Cuál es la primera criatura paranormal de Gravity Falls que vemos en la serie?",
		respuesta:"Los gnomos",
		opciones:[ 
			"El monstruo del lago",
			"Los gnomos",
			"Los zombies "
		]
	},
	{
		num: 3,
		pregunta:"¿Quién es este personaje?",
		respuesta:"Un viajero en el tiempo",
		opciones:[ 
			"Un viajero en el tiempo",
			"Un agente del gobierno enviado a Gravity Falls para explorar sus misterios",
			"Un viajero interestelar "
		]
	},
	{
		num: 4,
		pregunta:"¿Quién es más alto, Dipper o Mabel?",
		respuesta:"Mabel",
		opciones:[ 
			"Mabel",
			"Dipper",
			"Son iguales"
		]
	},
		{
		num: 5,
		pregunta:"¿Cómo sabía Guideon los secretos de los habitantes de Gravity Falls?",
		respuesta:"Los espiaba con cámaras",
		opciones:[ 
			"Los espiaba con cámaras",
			"Los hipnotiza para que les cuenten sus secretos",
			"Era realmente vidente"
		]
	},
		{
		num: 6,
		pregunta:"¿Cómo se entera Wendy que Dipper está enamorado de ella?",
		respuesta:"Lo sabía desde el principio",
		opciones:[ 
			"Se lo dice él mismo",
			"Se lo dice Mabel",
			"Lo sabía desde el principio"
		]
	},
		{
		num: 7,
		pregunta:"¿Quién creó la Sociedad del Ojo Ciego?",
		respuesta:"Viejo McGucket",
		opciones:[ 
			"El autor de los diarios",
			"Viejo McGucket",
			"El padre de Guideon"
		]
	},
		{
		num: 8,
		pregunta:"¿A dónde conduce realmente el portal que hay debajo de la Cabaña del Misterio?",
		respuesta:"Al mundo de Bill Cipher",
		opciones:[ 
			"Es una máquina del tiempo",
			"No se sabe a dónde lleva",
			"Al mundo de Bill Cipher"
		]
	},
		{
		num: 9,
		pregunta:"¿Por qué se enfada Ford con Stan cuando sale del portal?",
		respuesta:"Porque puso el portal en funcionamiento",
		opciones:[ 
			"Porque Stan tuvo la culpa que de que quedara atrapado en el portal",
			"Porque puso el portal en funcionamiento",
			"Aún estaba enfadado por destruir su proyecto de ciencias"
		]
	},
];

/*







10. ¿Cómo consigue Bill conquistar nuestro mundo?
¿Cómo consigue Bill conquistar nuestro mundo?

    Poseyendo a Stan
    Todavía no lo ha conseguido
    Con la ayuda de Guideon
    Engañando a Mabel**

En "Dipper y Mabel contra el futuro", Bill engaña a Mabel para que le entregue la Ruptura Interdimensional haciéndose pasar por Blendin Blandin, el viajero del tiempo
11. ¿Qué código no se ha usado en los créditos de la serie?
¿Qué código no se ha usado en los créditos de la serie?

    A1Z26
    César
    Atbash
    Se han usado todos**

12.Fecha de cumpleaños Dipper y Mabel

31 AGOSTO
/*